鬼國Epic官方App令CPU溫度暴升 網民：向神秘網址送出數據

Epic Games 最近連日向玩家送贈不同種類的遊戲，只要登記用戶就能領取，不過近日有 Epic Games Store 玩家在 Reddit 上反饋指在打機時遇到問題，指 Epic Games Store 程式會導致部分 AMD 和 Intel CPU 的溫度不明地上升

有用戶在 Reddit 上指他所使用的 AMD Ryzen 7 5800X CPU 在關閉 Epic Games Launcher 後溫度從 50 度下降到 37 度，因此懷疑 Epic Games Launcher 在後台佔用了 CPU 資源，部分甚至沒有運行任何遊戲。另外，有部分 Intel CPU 用戶發現了 Epic Games Launcher 亦同樣導致電腦出現類似情況。

--------------------------
呢個咪係外國班後生勁奶共真相
Epic派game, 大量咩9中國手機app送娛樂

班撚樣心諗香港人,中國人人權幾慘都唔關自己事

免費係最貴

後生仔未出去打工,或者工作經驗少未升上頂
有人送錢比自己一定話好好好

大量外國人就係袋左呢種利益所以幫中共護航
donald trump知道當支那人益你時一定有所圖所以想脫離支操控

既得利益者點止華爾街

背後掘礦

大陸寒潮 要取暖姐
無事兒無事兒

根本就係外國版蛇齋餅粽

派乜Q野Game？
派個電腦病毒俾你姐

中國的稅係高到好顛,但福利唔計接近權力果班係咩都無
堆錢其實係用來供養班洋五毛

donald trump遭圍攻的主原唔係形象差口賤而係脫支影響唔少人利益
由華爾街到班死仆街都視侵係死敵

電都無得用，點開機

推

免費野

幫你手掘bitcoin